前7-11職員，你問我答

自爆唔答
平時返既地方冇熱賣站
冇熱水冇雪糕冇微波爐冇燒賣魚蛋

熱水同微波爐都冇？
係咪做火車站地鐵站嗰啲7-11？

垃圾工就咪撚開po啦 無人相知

咪姐係車站舖 D15喎
我都係前staff

7仔都有得你問我答 ？

利伸 現任7仔職員

啲客買condom多數係男定女? 有無上下打量吓人地?

地鐵

就來連乞衣都要開post

想刷下存在感

多唔多人偷野

應該會有人想知

sofar未見過女
如果條友帶埋條女黎買我會打量
不過萬中無一

多撚到你唔信
其實唾手可得
如果你識玩的話

偷左機多個印花

犯法既野我唔會做架
發夢夢見過自己每日攞少少 然後有係自己鋪頭換一兩隻 然後就夢醒了

記煙名收錢最煩
執貨抹架最輕鬆

好耐以前做過幾個月7仔嘅感受

做慣做熟
我反而唔鐘意執貨

做幾耐休息幾耐?

我發夢做酒店附近7 仔，一更可以換2隻

有冇試過比主任/om/am屌？

有客就做無客就休息
不過5-7點多人到仆街 都冇乜話休息到

大撚把 果班呀叔

冇 屌都係屌我經理 佢地唔會屌我地 一屌我地唔撈佢地都幾頭痕 因為請唔到人
而家7-11仲要懶係social responsibility咁請d有問題既人 自閉 少少精神問題果d 唔係歧視 但佢地做野真係差d 同埋收唔到錢 收唔到錢已經仆街 想走廁所冇人頂 食飯又冇人頂 要夾硬搵其他鋪頂住

點解叫你比張點數卡我比成分鐘都比唔到

樓豬唔應我

我點知喎
你有冇講邊隻幾$呀

hi
自爆點答
車站鋪yes
D幾就..

最煩係咪記煙名

車站舖係D15黎
一張list就有曬所有舖電話地址啦
不過你果間果個站多唔多舖？
唔多既話人有三急果陣好大獲

原來係咁 呢樣唔知 parttime仔

好撚多人..

係咪成日畀呀叔亂鬧

唔煩
其實都不外乎萬保露/健牌/中華/萬事發/卡碧/lucky
最多都係呢幾種
賣賣下就識
我岩岩做果陣係叫客幫手搵 我大概知係邊個位 不過唔知係邊隻 所以叫佢幫下眼
通常都ok 好少會鬧你唔識

我都係pt呀
做大站tim 有車津 估到咩地方啦

最撚惡係馬報呀叔
條龍長撚到仆街 佢打尖埋埋黎比$8 然後講句 專業 （馬報名） 然後就走

我都有車津 其實係咪個個站都有 呢層唔知

港島先有

同路 都係返西

夜晚驚唔驚俾人用刀仔吉心口？

比人偷野我唔會去追

原來自己友

之前唔記得邊睇過
有職員襯你用八達通比錢
唔為意果d啪多包煙收多你錢咁
真係多人咁做嫁？

我冇做好內

屌間鋪又唔係自己

冇阿
我以為可以void返單從中賺錢咋

暫時冇聽過
真係唔小心scan多左件貨係有
但真係唔小心

其實就冇
不過如果佢咁做

可以咁： 佢幫你scan多包煙 然後收多你$57
然後你走左 佢可以轉個撚頭退返包煙 然後攞返$57cash 咁煙既數就冇錯 而佢又可以攞到$

找錯錢 少左錢點算